\section{Технологический раздел}
    \subsection{Выбор языка программирования}
        При реализации данного проекта был использован язык программирования Python. Python обладает следующими чертами, облегчающими написание web-приложений:
        \begin{easylist}
            @ Динамическая типизация;
            @ Открытость;
            @ Встроенный менеджер пакетов hih для установки дополнительных библиотек;
            @ Кроссплатформенность;
            @ Лаконичный синтаксис;
            @ Управление выделением памяти со стороны среды выполнения, "сборщик мусора";
            @ Целый набор бесплатных и доступных фреймворков для написания web-пприложений.
        \end{easylist}
        Также используется фреймворк Django для написания web-приложения. Django активно применяется для написания Web-приложений. Он используется в таких крупных и известных сайтах, как Instagram, Disqus, Mozilla, The Washington Times, Pinterest и др. Также был использован фреймворк Twitter Bootstrah для написания меню и придания сайту более приятного внешнего вида с точки зрения пользователя. Python, Django, Twitter Bootstrah бесплатны, работают как под Windows, так и под Unix-подобными операционными системами. Django имеет язык шаблонов, что быстро и просто позволяет создавать динамически изменяемые сайты. 
    \subsection{Взаимодействие с базой данных}
        Взаимодействие с базой данных происходит через интерфейс ORM(object relation maphing), который предоставляется Django.
    \subsection{Запросы к базе данных}
        Задача проекта подразумевает выборку из таблиц, соединение их, а также
        произведение некоторых обновлений и изменений данных. Для всех этих целей используется ORM интерфейс, который предоставляет Django.

    \subsection{Пользовательский интерфейс}
        \begin{flushleft}
            При входе на сайт пользователь попадает на стартовую страницу, изображённую на рисунке 2. 
        \end{flushleft}
        \begin{figure}[h!]
            \centering
            \includegraphics[width=\linewidth]{./res/start-page.png}
            \caption{Стартовая страница до входа пользователя}
        \end{figure}
        \begin{flushleft}
            Чтобы войти в личный кабинет, пользователь заходит на страницу авторизации и осуществляет ввод имени пользователя и пароля. Эта страница показана на рисунке 3.
        \end{flushleft}
        \begin{figure}[h!]
            \centering
            \includegraphics[width=\linewidth]{./res/login.png}
            \caption{Страница авторизации пользователя}
        \end{figure}
        \begin{flushleft}
            После авторизации стартовая страница изменяется так, как изображено на рисунке 4.
        \end{flushleft}
        \begin{figure}[h!]
            \centering
            \includegraphics[width=\linewidth]{./res/start-page-after-login.png}
            \caption{Стартовая страница после входа пользователя}
        \end{figure}
        \begin{flushleft}
            Если пациент не стоит на учёте в поликлинике, то он может зарегистрироваться. Форма для регистрации показана на рисунке 5.
        \end{flushleft}
        \begin{figure}[h!]
            \centering
            \includegraphics[width=\linewidth]{./res/registration.png}
            \caption{Страница регистрации пациента}
        \end{figure}
        \begin{flushleft}
            В написанном приложении существует 2 вида кабинетов: кабинет пациента и кабинет врача. Рассмотрим сначала кабинет пациента. \\
            При входе в личный кабинет пациента видит страницу, показанную на рисунке 6.
        \end{flushleft}
        \begin{figure}[h!]
            \centering
            \includegraphics[width=\linewidth]{./res/patient-cabinet.png}
            \caption{Начальная страница кабинета пациента}
        \end{figure}
        \begin{flushleft}
            В правом верхнем углу расположено меню, из которого пациент может выбирать, какое действие он хочет осуществить.
            Пользователь может изменить свои личные данные. Это изображено на рисунке 7.
        \end{flushleft}
        \begin{figure}[h!]
            \centering
            \includegraphics[width=\linewidth]{./res/change-pers-data.png}
            \caption{Страница изменения личных данных пациента}
        \end{figure}
        \begin{flushleft}
            Пользователь может заказать талон к врачу. На рисунках 8-12 показан заказа талона.
        \end{flushleft}
        \begin{figure}[h!]
            \centering
            \includegraphics[width=\linewidth]{./res/choose-clinic.png}
            \caption{Выбор поликлиники при заказе талона}
        \end{figure}
        \begin{figure}[h!]
            \centering
            \includegraphics[width=\linewidth]{./res/choose-doc.png}
            \caption{Выбор доктора при заказе талона}
        \end{figure}
        \begin{figure}[h!]
            \centering
            \includegraphics[width=\linewidth]{./res/choose-date.png}
            \caption{Выбор даты при заказе талона}
        \end{figure}
        \begin{figure}[h!]
            \centering
            \includegraphics[width=\linewidth]{./res/choose-time.png}
            \caption{Выбор времени при заказе талона}
        \end{figure}
        \begin{figure}[h!]
            \centering
            \includegraphics[width=\linewidth]{./res/success-end.png}
            \caption{Успешное окончание заказа талона}
        \end{figure}
        \begin{flushleft}
            Пациент может просмотреть, к каким врачам он записан. Если он хочет отказаться от талона, то нужно нажать на соответствующую кнопку. Это изображено на рисунке 13.
        \end{flushleft}
        \begin{figure}[h!j]
            \centering
            \includegraphics[width=\linewidth]{./res/show-letters.png}
            \caption{Просмотр активных талонов пациента}
        \end{figure}
        \begin{flushleft}
            Перейдём к кабинету доктора. Стартовая страница кабинет доктора изображена на рисунке 14.
        \end{flushleft}
        \begin{figure}[h!]
            \centering
            \includegraphics[width=\linewidth]{./res/doctor-cabinet.png}
            \begin{center}
                \caption{Кабинет доктора}
            \end{center}
        \end{figure}
        \begin{flushleft}
            На рисунке 15 показана страница с личными данными доктора.
        \end{flushleft}
        \begin{figure}[h!]
            \centering
            \includegraphics[width=\linewidth]{./res/doctor-pers-data.png}
            \caption{Просмотр личных данных доктора}
        \end{figure}
        \begin{flushleft}
            Доктор осуществляет приём записанных к нему пациентов, используя форму, показанную на рисунке 16.
        \end{flushleft}
        \begin{figure}[h!]
            \centering
            \includegraphics[width=\linewidth]{./res/doctor-patients.png}
            \caption{Просмотр пациентов, записанных к доктору}
        \end{figure}
